啱啱去J-POP論壇立一眼 發現已經唔見咗…

以前覺得隻熊仔好得意

估唔到咁就無咗 明明以前幾多人

以前好鍾意

香港鐘意JPOP啲人去曬邊

你係呢度開JPOP討論區囉

呢度有討論區post la但好似好少人推